發覺連登好多五毛不停開post屌鳩護士同搞分化

黎黎去去都係人工包埋同埋啲護士閪口閪面呢兩個point
有無啲新意呀？
定你地攞5毫子人工唔抵得護士有3皮起薪？

點解屌護士又冇人屌醫生ibanker